{
  "id": 1125940371,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.043384,45.409297,-93.043384,45.409297",
    "geom:latitude":45.409297,
    "geom:longitude":-93.043384,
    "gn:gn_country":null,
    "iso:country":"US",
    "lbl:latitude":45.409297,
    "lbl:longitude":-93.043384,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:note":"Quattroshapes Point Gazetteer import 20170519",
    "name:afr_x_preferred":[
        "Vastyd"
    ],
    "name:als_x_preferred":[
        "Fastenzeit"
    ],
    "name:ang_x_preferred":[
        "Lencten"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631"
    ],
    "name:arc_x_preferred":[
        "\u0728\u0718\u0721\u0710 \u0715\u0710\u072a\u0712\u0725\u071d\u0722"
    ],
    "name:arg_x_preferred":[
        "Quaresma"
    ],
    "name:arz_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0635\u0648\u0645 \u0627\u0644\u0643\u0628\u064a\u0631"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Cuaresma"
    ],
    "name:bos_x_preferred":[
        "Korizma"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Quaresma"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Postn\u00ed doba"
    ],
    "name:csb_x_preferred":[
        "Wi\u00f4ld\u017ci P\u00f2st"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Y Grawys"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Fasten"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Fastenzeit"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Karesmo"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Garizuma"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0686\u0644\u0647 \u0631\u0648\u0632\u0647"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Suuri paasto"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Car\u00eame"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "An Carghas"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Carghas"
    ],
    "name:glg_x_preferred":[
        "Coresma"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05d4\u05ea\u05e2\u05e0\u05d9\u05ea"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Korizma"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Nagyb\u00f6jt"
    ],
    "name:ido_x_preferred":[
        "Karesmo"
    ],
    "name:ina_x_preferred":[
        "Quaresima"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Prapaskah"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Langafasta"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Quaresima"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Pra-Paskah"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u56db\u65ec\u7bc0"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\uc0ac\uc21c\uc808"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Quadragesima"
    ],
    "name:lav_x_preferred":[
        "Lielais gav\u0113nis"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "Gav\u0117nia"
    ],
    "name:lmo_x_preferred":[
        "Quar\u00e9sma"
    ],
    "name:ltz_x_preferred":[
        "Faaschtenz\u00e4it"
    ],
    "name:mal_x_preferred":[
        "\u0d24\u0d2a\u0d38\u0d4d\u0d38\u0d4d \u0d15\u0d3e\u0d32\u0d02"
    ],
    "name:mar_x_preferred":[
        "\u0932\u0947\u0928\u094d\u091f"
    ],
    "name:mlg_x_preferred":[
        "Karemy"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Vastentijd"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Fastetiden"
    ],
    "name:nrm_x_preferred":[
        "Q\u00f9\u00e9ra\u00eame"
    ],
    "name:oci_x_preferred":[
        "Quaresma"
    ],
    "name:pcd_x_preferred":[
        "Car\u00e8me"
    ],
    "name:pdc_x_preferred":[
        "Faschtzeit"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Wielki post"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Quaresma"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Postul Mare"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Lentren"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "P\u00f4stne obdobie"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Postni \u010das"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Cuaresma"
    ],
    "name:srd_x_preferred":[
        "Caresima"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Kwaresima"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "P\u00e5skfastan"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0ba4\u0bb5\u0b95\u0bcd \u0b95\u0bbe\u0bb2\u0bae\u0bcd"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e40\u0e17\u0e28\u0e01\u0e32\u0e25\u0e21\u0e2b\u0e32\u0e1e\u0e23\u0e15"
    ],
    "name:tir_x_preferred":[
        "\u12d3\u1262\u12ed \u133e\u121d"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "M\u00f9a Chay"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Kuwarism\u00e1"
    ],
    "name:wln_x_preferred":[
        "Cwareme"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u5927\u9f4b\u671f"
    ],
    "qs_pg:aaroncc":"US",
    "qs_pg:gn_country":null,
    "qs_pg:name":"Lent",
    "qs_pg:name_adm0":"United States",
    "qs_pg:name_adm1":"Minnesota",
    "qs_pg:photos":30,
    "qs_pg:photos_1k":6,
    "qs_pg:photos_9k":1,
    "qs_pg:photos_9r":2,
    "qs_pg:photos_all":30,
    "qs_pg:photos_sr":2,
    "qs_pg:pop_sr":0,
    "qs_pg:qs_id":1318409,
    "qs_pg:qs_pg_placetype":"locality",
    "qs_pg:qs_pg_placetype_gp":"Town",
    "qs_pg:woe_adm0":23424977,
    "qs_pg:woe_id":28339079,
    "src:geom":"qs_pg",
    "src:lbl:centroid":"qs_pg",
    "woe:adm0_id":23424977,
    "woe:name_adm0":"United States",
    "woe:name_adm1":"Minnesota",
    "woe:placetype":"Town",
    "wof:belongsto":[
        85688727,
        102191575,
        404511293,
        85633793,
        102087861
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gp:id":28339079,
        "qs_pg:id":1318409
    },
    "wof:country":"US",
    "wof:created":1497297099,
    "wof:geomhash":"72468cf14dce8da7c6093b762b07eb54",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633793,
            "county_id":102087861,
            "localadmin_id":404511293,
            "locality_id":1125940371,
            "region_id":85688727
        }
    ],
    "wof:id":1125940371,
    "wof:lastmodified":1564149357,
    "wof:name":"Lent",
    "wof:parent_id":404511293,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-us",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.043384,
    45.409297,
    -93.043384,
    45.409297
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.043384,45.409297],"type":"Point"}
}