{
  "id": 1225869403,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-95.58496,33.30567,-95.58496,33.30567",
    "geom:latitude":33.30567,
    "geom:longitude":-95.58496,
    "gn:admin1_code":"TX",
    "gn:admin2_code":"223.0",
    "gn:asciiname":"Weir",
    "gn:country_code":"US",
    "gn:dem":149,
    "gn:elevation":"144.0",
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":4740499,
    "gn:latitude":33.30567,
    "gn:longitude":-95.58496,
    "gn:modification_date":"2006-01-15",
    "gn:name":"Weir",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Chicago",
    "iso:country":"US",
    "lbl:bbox":"-95.60496,33.28567,-95.56496,33.32567",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:als_x_preferred":[
        "Wehr"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0647\u062f\u0627\u0631"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Sobreeixidor"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Jez"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Stemmev\u00e6rk"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Wehr"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Vejro"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "\u00dclevoolupais"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0631\u0631\u06cc\u0632"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Seuil"
    ],
    "name:fry_x_preferred":[
        "Keardaam"
    ],
    "name:hin_x_preferred":[
        "\u092c\u0902\u0927\u093f\u0915\u093e"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Bendung"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "St\u00edflugar\u00f0ur"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "Briglia"
    ],
    "name:jav_x_preferred":[
        "Bendung"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ubcf4"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Stuw"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "Jaz"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0412\u043e\u0434\u043e\u0441\u043b\u0438\u0432"
    ],
    "name:spa_x_preferred":[
        "Vertedero hidr\u00e1ulico"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "\u00d6verfallsv\u00e4rn"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0b95\u0bb2\u0bbf\u0b99\u0bcd\u0b95\u0bc1"
    ],
    "name:tha_x_preferred":[
        "\u0e1d\u0e32\u0e22"
    ],
    "name:tur_x_preferred":[
        "Su bendi"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0412\u0435\u0439\u0440"
    ],
    "name:ukr_x_variant":[
        "\u0412\u043e\u0434\u043e\u0437\u043b\u0438\u0432"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u0648\u06cc\u0626\u0631"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "S\u00f4ng Weir"
    ],
    "name:zho_cn_x_preferred":[
        "\u97e6\u5c14\u6cb3"
    ],
    "name:zho_tw_x_preferred":[
        "\u97cb\u723e\u6cb3"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        102191575,
        85633793,
        85688753,
        102085005
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":4740499
    },
    "wof:country":"US",
    "wof:geomhash":"ff6c819def3e23da65585ce3e643f759",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633793,
            "county_id":102085005,
            "locality_id":1225869403,
            "region_id":85688753
        }
    ],
    "wof:id":1225869403,
    "wof:lastmodified":1636499780,
    "wof:name":"Weir",
    "wof:parent_id":102085005,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-us",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -95.58496,
    33.30567,
    -95.58496,
    33.30567
],
  "geometry": {"coordinates":[-95.58496,33.30567],"type":"Point"}
}