{
  "id": 1293318607,
  "type": "Feature",
  "properties": {
    "edtf:cessation":"uuuu",
    "edtf:inception":"uuuu",
    "geom:area":0.0,
    "geom:area_square_m":0.0,
    "geom:bbox":"-93.50217,44.59469,-93.50217,44.59469",
    "geom:latitude":44.59469,
    "geom:longitude":-93.50217,
    "gn:admin1_code":"MN",
    "gn:admin2_code":"139.0",
    "gn:admin3_code":"10450.0",
    "gn:asciiname":"Saint Patrick",
    "gn:country_code":"US",
    "gn:dem":301,
    "gn:elevation":"302.0",
    "gn:feature_class":"P",
    "gn:feature_code":"PPL",
    "gn:geonameid":5045333,
    "gn:latitude":44.59469,
    "gn:longitude":-93.50217,
    "gn:modification_date":"2017-05-23",
    "gn:name":"Saint Patrick",
    "gn:population":0,
    "gn:timezone":"America/Chicago",
    "iso:country":"US",
    "lbl:bbox":"-93.52217,44.57469,-93.48217,44.61469",
    "lbl:max_zoom":18.0,
    "lbl:min_zoom":13.5,
    "mz:hierarchy_label":1,
    "mz:is_current":-1,
    "mz:min_zoom":12.0,
    "name:afr_x_preferred":[
        "Sint Patrick"
    ],
    "name:ara_x_preferred":[
        "\u0627\u0644\u0642\u062f\u064a\u0633 \u0628\u0627\u062a\u0631\u064a\u0643"
    ],
    "name:ast_x_preferred":[
        "Patriciu d'Irlanda"
    ],
    "name:bre_x_preferred":[
        "Padrig"
    ],
    "name:bul_x_preferred":[
        "\u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:cat_x_preferred":[
        "Patrici d'Irlanda"
    ],
    "name:ces_x_preferred":[
        "Svat\u00fd Patrik"
    ],
    "name:cym_x_preferred":[
        "Sant Padrig"
    ],
    "name:dan_x_preferred":[
        "Skt. Patrick"
    ],
    "name:deu_x_preferred":[
        "Patrick von Irland"
    ],
    "name:ell_x_preferred":[
        "\u0386\u03b3\u03b9\u03bf\u03c2 \u03a0\u03b1\u03c4\u03c1\u03af\u03ba\u03b9\u03bf\u03c2"
    ],
    "name:epo_x_preferred":[
        "Sankta Patriko"
    ],
    "name:est_x_preferred":[
        "Patrick"
    ],
    "name:eus_x_preferred":[
        "Patrizio Irlandakoa"
    ],
    "name:fao_x_preferred":[
        "Sankta P\u00e1trikur"
    ],
    "name:fas_x_preferred":[
        "\u0633\u0646\u062a \u067e\u0627\u062a\u0631\u06cc\u06a9"
    ],
    "name:fin_x_preferred":[
        "Pyh\u00e4 Patrick"
    ],
    "name:fra_x_preferred":[
        "Patrick d'Irlande"
    ],
    "name:gla_x_preferred":[
        "Naomh P\u00e0draig"
    ],
    "name:gle_x_preferred":[
        "Naomh P\u00e1draig"
    ],
    "name:heb_x_preferred":[
        "\u05e4\u05d8\u05e8\u05d9\u05e7 \u05d4\u05e7\u05d3\u05d5\u05e9"
    ],
    "name:hrv_x_preferred":[
        "Sveti Patrik"
    ],
    "name:hun_x_preferred":[
        "Saint Patrick"
    ],
    "name:hun_x_variant":[
        "Szent Patrik"
    ],
    "name:ind_x_preferred":[
        "Patrick"
    ],
    "name:isl_x_preferred":[
        "Heilagur Patrekur"
    ],
    "name:ita_x_preferred":[
        "San Patrizio"
    ],
    "name:jpn_x_preferred":[
        "\u30d1\u30c8\u30ea\u30ad\u30a6\u30b9"
    ],
    "name:kat_x_preferred":[
        "\u10ec\u10db\u10d8\u10dc\u10d3\u10d0 \u10de\u10d0\u10e2\u10e0\u10d8\u10d9\u10d8"
    ],
    "name:kor_x_preferred":[
        "\ud30c\ud2b8\ub9ac\uce58\uc624"
    ],
    "name:lat_x_preferred":[
        "Patricius"
    ],
    "name:lit_x_preferred":[
        "\u0160v. Patrikas"
    ],
    "name:msa_x_preferred":[
        "St. Patrick"
    ],
    "name:nld_x_preferred":[
        "Patricius"
    ],
    "name:nor_x_preferred":[
        "Patrick av Irland"
    ],
    "name:oss_x_preferred":[
        "\u0421\u044b\u0433\u044a\u0434\u00e6\u0433 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:pol_x_preferred":[
        "\u015awi\u0119ty Patryk"
    ],
    "name:por_x_preferred":[
        "Patr\u00edcio da Irlanda"
    ],
    "name:que_x_preferred":[
        "Patrisyu Ilandamanta"
    ],
    "name:ron_x_preferred":[
        "Sf\u00e2ntul Patriciu"
    ],
    "name:rus_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u044f\u0442\u043e\u0439 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:sco_x_preferred":[
        "Saunt Patrick"
    ],
    "name:slk_x_preferred":[
        "Patrik"
    ],
    "name:slv_x_preferred":[
        "Sveti Patrik"
    ],
    "name:srp_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u0435\u0442\u0438 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:swa_x_preferred":[
        "Patrick wa Ireland"
    ],
    "name:swe_x_preferred":[
        "Sankt Patrik"
    ],
    "name:tam_x_preferred":[
        "\u0baa\u0bc1\u0ba9\u0bbf\u0ba4 \u0baa\u0bc7\u0b9f\u0bcd\u0bb0\u0bbf\u0b95\u0bcd"
    ],
    "name:tgl_x_preferred":[
        "Patricio ng Irlanda"
    ],
    "name:ukr_x_preferred":[
        "\u0421\u0432\u044f\u0442\u0438\u0439 \u041f\u0430\u0442\u0440\u0438\u043a"
    ],
    "name:urd_x_preferred":[
        "\u067e\u06cc\u0679\u0631\u06a9"
    ],
    "name:vie_x_preferred":[
        "Th\u00e1nh Patrici\u00f4"
    ],
    "name:war_x_preferred":[
        "Patricio han Irlanda"
    ],
    "name:zho_x_preferred":[
        "\u8056\u535a\u5fb7"
    ],
    "src:geom":"geonames",
    "wof:belongsto":[
        85688727,
        102191575,
        404510735,
        85633793,
        102087041
    ],
    "wof:breaches":[],
    "wof:concordances":{
        "gn:id":5045333
    },
    "wof:country":"US",
    "wof:geomhash":"394a63c47fdc2b5e56a6f2ce37eda531",
    "wof:hierarchy":[
        {
            "continent_id":102191575,
            "country_id":85633793,
            "county_id":102087041,
            "localadmin_id":404510735,
            "locality_id":1293318607,
            "region_id":85688727
        }
    ],
    "wof:id":1293318607,
    "wof:lastmodified":1636498330,
    "wof:name":"Saint Patrick",
    "wof:parent_id":404510735,
    "wof:placetype":"locality",
    "wof:repo":"whosonfirst-data-admin-us",
    "wof:superseded_by":[],
    "wof:supersedes":[],
    "wof:tags":[]
},
  "bbox": [
    -93.50217,
    44.59469,
    -93.50217,
    44.59469
],
  "geometry": {"coordinates":[-93.50217000000001,44.59469],"type":"Point"}
}